急問 ！！！有無人係soundgoodhk 買過野 ?

極度懷疑自己被騙😭😭

打少左個s ！ 係soundsgoodhk

Push!

我都中伏

點呃法

我近排都比佢呃左

有無人一齊報警